[差佬送子彈，繼721死穴後，又多一個104核彈]

代post

[差佬送子彈，繼721死穴後，又多一個104核彈]

承接之前個Post，

再思重要事項，發現原來林奠提出嘅係“指Po製亂”

10月8日Popo記招，大家的重點都錯晒!

10月4日緊急法公佈當晚，全港各區過百間銀行及櫃員機受嚴重爆破損壞。但呢件事真係核彈嚟!

銀行被人爆破入侵是何等天大的事？更何況是跨區連環爆破？

銀行理應有先進保安和警報系統，甚至應該直接連繫差館和保安公司，即使有可能是silent notice，難道過百間都是？ 不會響警鐘的嗎？照理會響到所有街坊都報警為止，而差佬和主管職員也應該於最短的指定時間內到達銀行處理，但以上當晚似乎都沒有出現，大家睇直播都知。

換句話說，假如當晚、又或其他日子，有真悍匪爆入銀行搶錢，都唔會有人處理？

* 銀行及櫃員機被爆一刻，差館有無silent或alarm notice？
* 當晚有幾多間銀行響警鐘？
* 報案中心有無收到報案Call？幾多個？當時點回應點處理？差人有乜嘢行動？
* 當日銀行被爆破，點解無差人即時到場？(又想學721話無人手？又想話等增援？真係悍匪點算？)
* 差佬有無指引或規定，銀行被爆破，需要幾耐到達現場？
* 爆破咗之後，除損壞之外，有無或幾多現金或財物損失？
* 跟進和調查方向怎樣？會唔會查自己人，包括警察和銀行職員？
* 就觀察所見，咁多間被爆破的銀行不單沒有差人趕到現場，連封鎖線都無，咁點樣做好搜證工作？觀察所見，大部份被爆破的銀行第二日已經圍封清理，8號已經可以如常營業，警方到底有無做過的深入調查和搜證？有的話請公開CCTV
* 銀行職員有無按既定程序，喺差人或指定職員監察下，點算有無或有幾多損失？有無記錄？有無CCTV?
* 基本上每一間被爆嘅銀行，都係一個嚴重的重案Case，需要作深入的調查、掃指模、搜證和詳細交代，甚至要向每一個銀行職員落口供，向街坊做問卷等等，絕不能只以刑事毀壞就能敷衍作結，更何況過百間銀行？
* 如果無以上的深入調查、缺乏相關證供和資料，保險公司是否理賠？銀行的保費往後會否提高？又或銀行能否獲得保險公司承保？

呢一大堆問題，每一間嘅Case都要答，一百間銀行就應該要答100次。唔止差佬要答，金管局、銀行公會、個別銀行高層、以至保險業界都需要跟進回答!

每一單銀行爆破case，無差人的詳細深入的調查報告，跟本唔應該claim到保險!

最最重要：得唔到真確完整嘅答案，即係示範俾全世界悍匪知道，香港的銀行歡迎你們隨時來爆破攞錢，香港的差人無能力或無意圖阻止，銀行客戶的保障又何在？

要好似721一樣，唔可以輕易放過差佬。

警察的職責就是保護市民的生命和財產。
721證實保障不了市民的生命，1004證實保障不了市民的財產，
但卻每日挑釁、恐嚇、喬裝、嫁禍、欺凌、毆打、濫捕、槍擊市民。

不解散警隊，更待何時？

有冇記者？

推

銀行受破壞，街坊市民都唔知？乜嘢聲都無？
原來銀行都唔安全，大家重放錢入去？？
推呀！！！

求大家幫手救下我啲錢

仆你個街我拎完三皮之後重有92仙拎唔到...

求教學去拎返92仙

推畀記者會問

P牌推

成件事咁兒嬉，跟本又係黑警自己做㗎啦⋯⋯

推 721 831 101